有無人同我一樣禮拜六請完假去光復，今日番公司比人問收左幾錢？

DLLM!
有錢收我日日同你行都仲得啊真係到今時今日都有人仲認為係收錢搞事老一輩狂藍思維已被定性

公司出幾錢咪收幾錢

問下佢公司出幾錢俾佢返工

好想有錢收

邊間公司講出嚟支持下

咪同佢講冇錢收
有錢收你唔去?

唔係講笑 佢地真係唔知邊到聽番黎
答的士都話係收錢 美國派

見

黨出錢反收買咪得

我一直都話自己出街一次收20000蚊
美國特郎普簽既支票
一講錢啲港豬都心郁想跟我出街

呢招真心good借力打力

屌，以為自己開post
岩岩係地盤同個兄弟講元朗，格離個管工問我去元朗收左幾錢

真係on撚9

好相似

仲講收錢論

即係點

有冇人搵到source 然後做番文宣 究竟邊到send出黎